你會揀邊個做男朋友？

：有錢仔但冇上進心，例如做咩都半途而廢，又冇目標，唔知自己想點嘅，亦都冇諗過將來
：屋企普通階層，好勤力，做咩都好有規劃，好清楚自己想點嘅，又有共同興趣同目標

利申：兩個都對你好好

揀粗個個

利申：巴

係人就會變心，冇左有錢仔你仲淨低錢，冇左窮撚你就乜撚都無，條路自己揀。

窮人既目標係有錢

2

如果我有男朋友 會簡第二個

1
上進心唔 guarantee到有錢 冇錢講咩都冇用

同第一個拍六七年拖，如果有父幹有層樓有我名咪嫁佢。無咪揾第二個埋單

利申 巴

揀有錢果個啦，人地窮已經好慘，仲要同你隻臭雞一齊，遲早比帽人戴。唔好害人啦

年紀大咗會生性
但唔會有錢

係連登負評完，現實都係揀有錢嗰個

上進都係想變有錢姐 係已經係有錢仔 洗撚上進咩

睇懶個個 有幾有錢
睇窮個個 有幾上進

識個好撚懶 只係荃灣私樓 屋企供到美國大學
依加三十中 一萬尾 做緊hea工 每日五點準時走

但如果真係香港名門 好似郭晶晶老公唔撚返工 唔上進又點？ 無所謂

2 感覺同1一齊會頂唔順佢咁paer
利申 巴

1 聽落個人都未定性 同佢拍拖都未必長遠

2 有共同興趣同目標無得輸

1. Heritage.
Yum yum.

2. What if his plan is fxxked up?
You have nothing then.

有錢都唔guarantee 啲錢係你既

講個事實比你知，
唔好揀 1
因為佢日後 做你/ 錫你/ 愛你/ 中意你/ 養你/...你 ， 都會半而費

一定係2
性格改變一切🌝💪

而廢

如果有上進心，我唔介意養埋佢
我最欣賞有目標，有上進心嘅男仔，賺錢嘅野我鐘意靠自己多過靠男人

揀2但搵1做sp

2 一齊努力都好幸福

有錢睇下咩程度
淨私樓+搵萬鬆通常都孤鳩寒